读者们，我们唯一能要求你们的是，不要习惯于这种严酷的例行公事。 美国将因冠状病毒失去第20万条生命。 还有多少人要死去? | 2020年9月14日|ProPublica 
 《大西洋月刊》还允许读者通过Facebook即时文章和谷歌AMP页面订阅。 “我们真的重新设置了我们的楼层”:《大西洋月刊》如何在过去12个月里获得30万新订户 
 我应该补充一点，在我看来，《美食家》的许多读者不太可能愿意认真思考这个问题。 Instagram最迷人的亚文化? 女猎手。 蕾切尔·莱文2020年9月8日|户外在线 
 他或误或无意地给读者留下这样的印象:这些已经被永远排除了，但事实绝对不是这样。 量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实|Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日|鹦鹉鹦鹉 
 狂热的读者们尤其喜欢这个概念，他们分享有创意的、漂亮的数字书架，展示他们的阅读之旅。 数字花园让你培养自己的一点互联网|谭雅·巴苏| 2020年9月3日MIT技术评论 
 Senhor José是静止的，但这一连串的从句把读者推到了一条没有标记的道路上。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 亲爱的读者和拒绝者，你可能会被朋友称为愤世嫉俗者或悲伤的人。 躲着“新年快乐”的拒绝者|Lizzie Crocker | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 第二个陷阱是，Tendulkar没有给读者讲述他应该是扣人心弦、有意义的人生故事。 世界上最伟大板球运动员的故事|威廉·奥康纳| 2014年12月24日|每日野兽 
 然而，Lohse相信读者会把他的行为视为无私的道德勇气的果实。 一个常青藤兄弟会男孩的肤浅忏悔|斯特凡·贝克| 2014年11月24日|每日野兽 
 当他拿起一台佳能复印机时，读者就能窥见他思维运作的独特方式。 艺术家大卫·霍克尼的多重生活|威廉·奥康纳| 2014年11月23日|每日野兽 
 最后，请广大读者放下偏见，给双方一个公平的机会。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 老伯爵的财产，他的财富的来源，正如读者从他的头衔中所猜到的那样，是在煤矿里。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 读者可参阅有关尿液分析的大型著作以了解详情。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 亲爱的读者，至少，如果你是男性的话，你能肯定你从来没有得过这种相当常见的疾病吗? 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 以防读者匆忙惊呼:“多么荒谬的问题; 只有一条路是向南的!” 北方巨人|R.M. 巴兰坦